【區選戰線】仲有唔夠 20 日，唔該大家將呢兩個網站有咁散咁遠

首先，我好同意區選係副線，但副線唔代表唔駛打。

正正係因為副線，唔想大家浪費太多時間，所以我地兩條 Team 嘅手足花左幾個月時間整好咗兩個平台 (係平台，唔係大台），裡面有晒 1090 個參選人嘅簡介，往績，黑/白歷史，言論，投票，新聞，舊聞，同埋顏色。

而家真係要靠大家行埋最後一步，就係將呢兩個網 Spread 到全港都知。一個 share 係可以直接幫 452 區嘅同路人做宣傳，理想嘅話 11.24 唔會再有人「唔知投邊個求其揀個有派傳單嘅給印」。

好多人話，唔信個制度點解仲要同個制度玩遊戲，我嘅睇法係，有得做嘅一定要做，因為你永遠唔會知道一個而家睇黎無乜用嘅動作係將來會唔會帶黎新嘅突破。咁先係兄弟爬山。

呀仲有提一句， 11.24 早啲去投票！早啲去投票！早啲去投票！
=======================================
[ 選區事實處 ]
TG group (歡迎入黎問嘢，或者加入做Admin):

Facebook:

=======================================

另外同屬連登區選戰線嘅「自由系」平台，之前籌組素人出選填白區，而家主力發放選舉資訊，都需要大家關注：
[ 自由系 2019區議會資訊平台 ]

自推

其實有冇需要每個選區/分區開返個tg group,好似我自己個選區3個侯選人有2個黃,好驚會分薄哂票源比位建制

其實我諗每個大區應該都已經有類似嘅 group，我地無能力handle 咁多個group 亦都唔打算做大台
不過可以入黎我哋 tg 問下睇下有無人搵到相關 gp 出黎
（不過都要留意返 tg 始終係圍爐，就算傾好左，spread得出去先係重點）

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

幫推, 呢個月希望長期見到支線攻略係熱門

其實係和理非主線，講緊以億計資金由對面陣營轉到我地身上，加上咁多人被捕被起訴，區選產生既工作崗位都可以解佢地一時之需

甴近平

留名
太多藍扮獨立人士出黎選
fc好重要

（你個名好岩我用）

呢兩個網好實用

【區選攻略】(即日至投票日) BY日賣百份

11.24區議會 你可以做....

tg谷有但上得連登識入tg基本上都唔會揀錯
係驚中老年人見係後生就投中左伏
所以應該fb wtapps 連儂牆推呢2條link先對得岩呢班目標群

係18億

啱
呢兩條link最好落whatsapp gp (c9輩果d)
或者放出大嘅facebook gp

有冇方法認曬偽獨立出黎

另外一位手足整
====================
請支持本頻道 @dce2019
踢走奶共假獨立候選人
分享出去:

====================

愛俊3號條八婆假獨立架
點解個網仲寫佢係黃

因為牌面係黃
單靠經濟一週高層單料唔夠轉色
如果有更加多料證明同建制有關會轉灰色

劣整
歡迎airdrop

推

push

pp

[白票運動，正式開始]大黨無法止暴制亂，身為民建聯支持者，決定叫身邊藍絲投對家或白票

要朝早投， 一陣晏晝佢搵人搞事， 收早， 無得投

有d區都唔係好夠料

=== 選區事實署資料統計 ===
葵青區 資料項數：119 待審批：18
灣仔區 資料項數：158 待審批：2
屯門區 資料項數：446 待審批：13
九龍城區 資料項數：122 待審批：4
北區 資料項數：163 待審批：2
南區 資料項數：910 待審批：0
東區 資料項數：217 待審批：3
黃大仙區 資料項數：159 待審批：9
西貢區 資料項數：361 待審批：3
大埔區 資料項數：94 待審批：2
離島區 資料項數：123 待審批：2
沙田區 資料項數：1301 待審批：2
油尖旺區 資料項數：537 待審批：6
元朗區 資料項數：689 待審批：10
深水埗區 資料項數：121 待審批：5
觀塘區 資料項數：404 待審批：10
中西區 資料項數：313 待審批：2
荃灣區 資料項數：259 待審批：6
-----------------------------

推老母

光復香港 時代革命

咁都未到3頁？

Lm

推 要投票

班畜牲準備移民歐美日本！

Thanks!!
已share出去

幫推啊,btw咁夜出post希望聽日仲係熱門啦...

推推

推推推

推！

推呀~~

有d泛民撞區有冇邊度討論下策略?

我見而家開始有d地區gp (facebook/telegram/甚至連登post) 熱列討論緊，你可以去搵下，我地呢兩個網只能夠反映事實，係處理撞區方面 （尤其係真撞）無乜嘢可以做到

曱甴平

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

仆街。。。。汀深點選。。。。無個識....

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

入黎慢慢認識下

我宣布三罷籌備工作正式開始

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

【眾籌】用民調話比全世界聽，我地香港人無放棄到

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

我宣布三罷籌備工作正式開始

721 831

想搵一張新少少，建制派賣港既文宣落街貼，搵左一陣都搵唔到
區選食得屎啦

推，個網整得幾好

投下你神聖一票

推了

仲有7日咋

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

Pushhhhh

得漢奸同共匪選
點解無手足參選

岩岩發現樓主整左15年區選各年齡層投票率上去,感謝

btw,可唔可以加埋16年立會選舉各年齡投票率上去做比較,麻煩晒

不過睇返立會果個得5大選區,又好難直接拎黎比較

仲有好多偽黃漢奸底參選
應該搵真手足參選
阻止漢奸共匪

殊！
呢個係我下個 facebook post 嘅主題

幫手推住呢個先

其實係比較到，但立法會投票率高 d，我梗係拎返個rate 低嘅又 more comparable 嘅draw attention

我見你個excel冇07年個數
唔知呢個岩唔岩用:

我就係想用立法會個數黎比較,反映到如果keep到投票率,個結果會點唔同法

不過呢個冇扣到自動當選個數
應該冇咁有用

樓主個網岩岩係唔係出事?
我是但禁入去其中一個選區,果頁就白晒睇唔到野

係，搞緊
咁快手呀你

我已經將選舉廣告掉左落垃圾桶

ok了，㩒refresh制

推
區議會份糧拎黎助養小朋友都好
幾大都贏左佢先

諗下睇下有冇update

btw,我交交下資料發現好多建制派一係就用埋藍絲d論調,一係用埋焦土派插泛民點不濟果d數據
泛民又係垃圾黎,由得人地插自己又唔生性,唔勤力+冇咩有說服力既論述,只係係到捱打

睇到了,但尋日我交果d仲未update

邊區？我陣間搞

唔講了,講左就自爆

各區投票站地址公佈咗喇, 大家快啲去 check 吓自己個投票站係邊度

出左投票站地址,樓主會唔會加埋落去?

唔止加落去，我地會有樣野搞掂

推，一定要投票

呢個冇計埋素人撞區

樓主可唔可以加埋呢個落去,太多人名要搵好耐
而且可唔可以有多d分類,我見有d成四五十條記錄

btw,polyu加油

推
一票不投建制派